張崑陽： 痛心年輕同伴被捕，談黃之鋒周庭林郎彥案影響； 繼續打國際陣線，絕不放棄； 願榮光歸前線

香港
【熱點直播】張崑陽(2)：
痛心年輕同伴被捕，談黃之鋒周庭林郎彥案影響；
繼續打國際陣線，絕不放棄；
願榮光歸前線|
2020年11月24日 |
#珍言真語 梁珍
20201124

珍言真語 // 大紀元
136K subscribers

香港大紀元邁向20年，參加【和你寫生日卡】💌贊助活動：

張崑陽 (Sunny Cheung）是民間外交網絡發言人，曾參與反國教及雨傘運動等運動，為傘後第一代本土派學生領袖。2019年香港爆發反送中運動，張崑陽曾以學界代表團身份到美國等多個國家遊說，推動香港人權與民主法案等立法工作。

訪問日期：2020年11月24日
記者：梁珍
攝影：Jack